15歲台妹國小廁所玩4腳獸 與10男上過床

國小廁所驚見校園「四腳獸」，女主角竟是一名15歲少女！今日出刊的《中國時報》報導，台南市15歲少女小娟(化名)今年4月與2男子在國小廁所大玩4腳獸並錄影，影片外流後師長通報社會局，小娟自述近2年與10男發生過性關係，分別是5名同學和5名校外朋友。

少女小娟的父親為菲律賓移工，母親則是台灣人，父母忙於工作將她交由外公外婆照顧，對兩性關係懵懂無知的她，個性又不懂得拒絕，不斷與異性發生性關係，師長找她詢問原因小娟僅輕描淡寫回應「不知道」。警方已掌握其中6名涉案男子身分，全案依違反兒少性交易法函送台南地檢署偵辦。社會局與教育局已為小娟提供心理諮商輔導，父母也將她帶回身邊管教，教導她懂得自我保護。

又係冇連登份
利申唔想睇亦冇興趣睇cp

菲律賓混血,身材實好正

3 個人4 腳獸

捉住條孖鞭係咁....

之後轉角色，但被屌的仍是被屌

15歲國小？ 條女留咗幾多年班

以為咁樣四腳獸

四腳獸

BAM

網上瘋傳